有冇人好鍾意徐小鳳啲歌?

利申: 九十後

熱烈地彈琴熱烈地唱

好正啊，佢唱任何歌都好聽，好似識講故事咁

Push

Pushhhhh

推

有
d低音好撚正，有氣勢

No one?? :(

只知道在的圈中經過順逆流

最近TVB 夜晚套野
首婚妙背後 好正
細個聽覺得好老土

小鳳姐好多歌都好正，係要佢先唱得出嗰種味道

應該人大左接受程度都高左

又搵到知音！！！！

時期：

康藝成音 > Sony >> 寶麗金 > 永恆 > 文志，南國

我成十九日後先搵到呢個post

風雨同路，隨想曲，無奈，流下眼淚前，順流逆流，我，喺我認為小鳳姐最好聽嘅其中幾首金曲

康藝成音喺咪隨想曲，無奈，風的季節嗰個時期?

無奈，風的季節都係Sony 1981年 徐小鳳新曲與精選
Sony時期基本上最多名曲，重有風雨同路，喜氣洋洋，逍遙四方，每日懷念你，人生滿希望，黃沙萬里，夜風中

但我最鍾意康藝成音時期，特別有味道，星星問，星光的背影，隨想曲，黃昏放牛，小鎮之歌，情比雨絲，風之路，電話，當然重有金曲之最順流逆流

寶麗金就每一步，一臉紅霞，冬，城市足印，婚紗背後，誰又欠了誰，夢飛行，重逢，某夜，雙城記

早期重係夜總會跑場階段，就文志南國，都係翻唱白光鄧麗君姚蘇蓉嗰堆，柔道龍虎榜跑出

永恆開始有猛龍特警隊同廣東歌，神鳳，大亨，跟住就入Sony正式爆紅

流下眼淚前

Sony 時期湯正川作過首深秋立樓頭，又係超正

小鳳姐唱得好有feel，但歌詞真係睇唔明

嘩，Ching 高手，小弟甘拜下風

的確有舞文弄墨感覺，不過確係一首好歌